[呢個劇名貼切啲] 屎坑仔 一至五 2130-2230 (6)

Who sell shit in Hong Kong!!!!!

睇鄧少
睇屎坑

Who Sells Shits in Hong Kong

hi

幣少

thomas

挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖挖

挖挖挖挖挖礦機

屌

挖挖挖挖挖

jm9

睇梗乜嘢

屌你都幾鳩

做乜鳩

做乜鳩呀

乜野對白

好撚好笑啊
集集都係小學雞笑話

笑鳩幣少

THOMAS

夠哂尻 好正

Thomas原來唔係比利時

弊少幾時又搞seminar姐

快鏡好笑 前面不了

係咪呀細黎

佢係完美敗曬啲演員

係比利時吹雞幫手

大佬而家麥兜咩

heyo

thomas自己夠做地產啦on9

原來冇死 比莊惠打傻左

廢青買樓研討會

呢套擺明搞下笑 尻劇 D人咁認真做乜

入教

好亂啊

同期望有出入啫

thomas係玩加密貨幣起家

係咪Heyo黎

係佢啪藥啪傻 關我咩事

溪水

Jm9情劇

屌你做乜鳩呀

起碼入主線啦 之前真係好悶

頭排肥仔咁似上次網吧食零食果個

鳩得黎唔好笑

MUAH~MUAH~

heyo做乜撚嘢

掘掘掘 vs 許許許

兩蚊肥仔

好撚認同

係喎

屌你胡子彤

講乜春

吳王吳王吳王

其實做乜鳩架呢套嘢

頭先個啲唔係小學生咩

Agger

癲q埋

muar muar

竟然無相認到

喜劇

徐遇安係咪入viu做臥底呀

佢哋做個手勢係咪孖妹做個手勢

對佢有啲改觀

究竟廢青買樓研討會呢幕有乜作用？

做乜鳩呀乜撚戲嚟㗎

正想講

孖妹信邪教

yes

係鳩，但唔好笑

原來佢哋一早已經參加咗

最弊小學雞都笑唔出呢

吳鎮宇.jpg

冇錯 呢套個重點就係唔知做乜鳩

就係鳩下鳩下得啖笑。

好正

記唔記得第一集有條友喺新盤外面就係講同一句說話

冷笑

我想睇賣樓唔係玩屎

諗諗下, 可能玩膠先係主線

原來佢地係教徒
咁都係既,佢地既生活模式都係

播乜撚我的父親母親

但佢膠得嚟我唔識笑

係玩屎

好有以前youtube啲鳩野感覺

好撚紅 個名

許許許起碼都話條友係弱智

垃圾廣告

好多演員但唔知jm9
香港搞乜鬼奪命雜作

學生妹

小學

好撚貼切

小學生妹

唔好侮辱搞乜鬼啦，啲台詞好抵死，呢套

好靚

lm

不過起碼我今集睇完會有少少期待下集

連登仔

啲小學生仲好笑過佢哋

中學就計畫退休生活

個小妹妹好靚

條友個角度

屌你d小學生

對白有營養過佢地

日本書包

音樂玩你

Jennifer

痴撚線

FBI

個𡃁妹仲好戲過星座撚

小學就炒票

個老母onlun9

但其實佢好似有d道理

中學就上車

畢業就退休

呢套個「笑點」就真係將成年人小學雞化，將小學雞成人化

食和牛

中移動 中銀香港 中海油

個老母自己係第二個分店經理咋嘛 挑

係直接左啲姐

其實個八婆係咩角色

應該係
大學就退休

完全分唔刑余香凝同陳嘉桓

點解Jennifer笑到咁核突

讀完都係俾國安法拉

八婆

viuTV 大小姐？

編劇上連登？

個樣成個葛珮帆咁

個同學問可唔可以同你打工

余香啲戲係幾自然嘅

余香凝肥到雙下巴咁嘅

中！

吳肇軒會上連登

：你讀好d書先啦

鄧少係後面剪腳甲？

佢做戲唔差
要不是英皇……

玩咩
如果你個女有錢但玩音樂都比唔上窮撚玩的話就食屎啦

正想講 又話成日跑步做運動

陳嘉桓鵝公喉

福如東海

呢班fans咪馬仔囉

又有煲湯

搵班fans做企街咪得

邊個大波d

珍

真

屌...跑唔跑得郁

成日好脹，似體質問題

問緊肥雞？

飛飛

電動輪椅

魚哥吹雞 咪得

陳

好重皮

魚哥啲fans

我都想要飛飛做心心比我

又返嚟呢個碼頭

魚哥又跑步

fish

飛哥

好似韓仔

你地係咪未食飯？

屌 係呢段

開始進入另一個jm9 scene

魚哥

魚哥up乜鳩

今次真係fans都有錢收

做咩跑得咁慢？

佢係無乜輪廓線所以下巴好似連住條頸好似隻龜咁

最後果個字做乜要高音

做乜野

星座撚啲眼線想點

孤飛

啲口水

條女係度偷笑

CLS🤣🤣🤣

魚哥好靚仔

要跑步冇阿強

老尷 唔押韻

貫徹返套劇嘅主題

黑衫條女幾大波

好mean

飛飛把聲爛未

型,我都想被魚操

聽到打冷震

我幫佢潤喉

正常講嘢

我諗起IE Google個meme

你正常講野得啦

你正常講嘢得喇

d人忍唔到笑既屌

吳肇軒真係carry到呢種鳩

你正常講嘢得啦

淺灰fans好gfable

後面條女忍唔到笑

1100蚊

我笑咗

屌你老味呢場NG左幾多次

其實呢個碼頭喺邊

軒軒真係好得

知錯啦

手工仔d朋友

肥龜

CLS呢啲咩戲嚟

當今日先係第一集
前5集玩屎要砍掉重練

屌你又影星座撚大頭

呢個咩事

好撚老懢。。。。大叫e 幕

個肥婆

正常講嘢就得啦

呢邊都有個洪寶寶？

Stanley好誇

第二三四集可以 skip

Yanny繼續撚聲

cls劇

Cut得咁突然

下

好想睇呢段啲花絮

點解佢會響度

+1無咁憎佢

郵輪碼頭後面個避風塘

屌咁樣完

終於唔玩屎

你吔痴撚線

今集好返好多

又25分收工

好撚熱血

今日有粟米屎

實力派
不過唔鍾意佢呢個角色

啟德

今集無屎順好多

係喎今集得開頭先玩屎

第個黎

做膠劇啱佢

好撚鳩但好好笑

有個阿鹿已經令白粉仔唔使包尾

yanny

希望聽日你唔會有重新講一次

仲有中間食飯講屎

真 前幾集真係多餘

193得咁少戲份

終於入正題

圖呢

屌你終於連返第一集

下集戲肉啦

炒

開拖

有聲

雪兒

番去第一集

講咁多集屎有咩用

唔通真係 下集好睇

軒軒之後最正係佢

星座仔真係太唔討喜

個劇名係咪要改返 好似入返正題

今集做乜鳩

下集好睇

終於開始地產仔第一集

啲 comment 仲好笑過套戲

少林足球咁

今集唔知睇乜野

5集之後又繼續鳩

我覺得佢呢度做到成個馬明咁

上個禮拜當係地產仔外傳

loop 到大結局

打天下都係中間5集出事姐，佢頭5集已經趕晒客

準備睇梁祖堯

上禮拜當係角色描寫
做左應該會有用

今集先入正題

呃集數

屎坑描寫

我真係今日先開始睇

幾時會返主線 (搞屎機)

余香凝之前首歌個MV,對髀抬上山食，可以食三個月

其實冇心針對星座撚
只係覺得太over

你好彩

有聲嘅喂

終於唔尷尬

唔知做咩

唔明點解搵星座撚做主角好趕客
193竟然只係客串

樓上有人話佢肥底
諗起隔離棚陳瀅
大家樂係唔係食開呢D肥底女

好想知佢講座個場唔買唔租係邊度黎

推 7.11-12 初選票站List出爐

少肥先好

食得多轉食公廁

佢好似係咁就叫人去做咁
睇唔出係有做過試鏡選角

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

右邊3隻嘢偷笑
Btw左2知髮咩名

好想知叫咩名

Hillary lau

呢套劇令我嘅專注力失調發作

求link

準備又開波

準備埋位

今

開波

成人情節？屎？

終於賣樓

Who sell shits in Hong Kong!!!!

開波睇飛飛

集

魚

講真
而家d樓同屎冇分別

我哋和聯興嘅

駁返第一集？

WHO

想做魚哥條仔

係

文英武傑

開始

你當上星期冇睇過都得

但唔覺佢地有誰步過

咁多嘢唔玩 你玩屎

依加正傳第二集

玩屎能力強咗

外傳嚟

今集有雪兒

絞屎機

條友仆個下好正

知唔知點解 佢哋玩屎？

因為佢哋係sale屎

我屌

屌你播返第一集呃我鐘

連小朋友都sell

真係可以當上個禮拜無睇過

呢個姐姐 我ok

想飲奶多啲！！！！

肥仔咁pro

明明呃咗一星期

做緊實事你唔知啫

魚哥發電廠

終於。。。。

編劇可能真係想咁玩

魚仔ig post咁老豆 爺爺

全部都係靚仔

fish gor

R鼻

如果上星期五集講佢地特訓，今集再駁返落去就好睇

魚哥啲 fans 多到請完槍仲有 fans

和聯興 只有一個南哥

尋日嗰集都係唔關事

幾時打交

係我司徒浩南

諗起琴晚嗰集飲酒 嘉賓係fish同Jennifer
最後fish醉醉哋個樣勁可愛

輕輕帶過

琴日嗰集講咩？
我已經唔記得左。。。

literally 令向西

文武英傑 傻咗

前面唔記得 臨尾特訓

一個客得幾萬蚊...

女神Yanny

呢個我知

欣豬冧飛？

欣豬

仲有 cat 姐

洪寶寶唔帶返個口罩既?

花姐同Yanny都好撚世界級

oKAY

屌你老母 9 分鐘就廣告？？？？？？？？

你可以正常講嘢

呃鐘

個post少左人推，係咪都已經棄劇？

過份啲

送紙巾入面攝卡片呢條橋

長期呃鐘

好old school

頭五集嚇撚走晒啲人啦

花姐幾靚

ViuTV你個乞衣

今日有番d戲味

我係因為魚哥同雪兒先留喺度

冇討論空間,套野內容完全唔得

二月廿九果陣都係咁

我因為魚哥同欣豬

魚哥老闆係古仔

我係飛飛

我係因為魚哥舅父同狐飛

浩南哥

我為咗谷收視

仲有193呀

捧起古生

唔知會唔會有 飯飯飯飯飯 個廣告

魚哥欣豬花姐

我係因為魚哥同佢細佬

193

認真講

暫時魚哥 欣豬 鄧少撐起套嘢

你係咪睇online

可惜無乜戲份

肥龜 人肉計算機

喺呢套劇係1秒93

有料

好似喪屍片

長跪不起

幾好笑

姐姐

魚哥型撚到震

CLS

後面d 人hea到

又要靠魚哥

咁你哋又唔過去

屌你老味六十條友都唔夠五條人鬥

未有牌 冇計

第二集係咁咪好囉
一幕寫到晒每個人長處/特點/性格

扮風

咁你兩個唔過去？

生值潛力

大山婆又嚟

醉咗

劇情會唔會發展到cat姐冧魚哥

好難聽呀大佬

岩岩後面班人好好笑

好撚嘈
唔好再唱得唔得

舊力

又做乜

係就好 好想睇

小二哥你真識做

蕃力啤酒

肥龜 RAP

其實魚哥個頭號fan屎都幾正 有無人覺得

鳩屎仔

魚哥都有囡

好呀

魚哥正d

肥腸

如果玩屎搞到人棄劇都係自己攞嚟

骨妹續集

八萬蚊

強尼

冇牌都八皮

全能到仆街

出面正常搵幾多

當圓夢囉

班fans冇得分?

完美融入

其實係咪有bug?
早幾集阿花姐咪介紹咗Cat姐俾欣豬識
話係佢同期, 靠炒車位,而家上晒位
但係頭先又問cat姐係邊個

魚哥型撚到

骨妹2020

飛飛隻手好痛

咁好搵會唔會導人做地產仔

飛飛係尖叫雞？

呢套野
個個都動物名

靈靈同詩詩

個個阿公（好似係）

唔係阿公咩

欣豬個閪面 真係不得了

炒車位係雪妮

好似火雞姐

下 屌

飛飛=張繼聰之少年時代

走去R水吹

走去挖角

唔似囉

飛飛教化mode on

魚哥呷醋

大山婆同魚哥有啲嘢

好型

WTF condom ??????

我想同魚哥交流

派dom

condom

送套

domdom

真係有異性冇人性

阿 milky 係咪返學之前姐過呢度 所以畀訓導搜到個 dom

大撚到

條女假到

條女

係咪有贊助

屌，出陰招

屌搵女做媒

美人計

Viu universe

內地客

個鼻

支那雞

假得正

件衫隻色著到好似冇著咁

milky盒dom湖水綠色㗎

52分去廣告 唔好再早啲

得幾秒你都認到人

個鼻成個yaki wong咁

真係有策略

真係點扮都搣唔走陣支那除

Viutv好多廣告

成身都整

馬明x viutv

現實真係有美女計呢招???

呃得好盡

佢頭幾次出場我以為火雞姐

件衫隻色著咗好似冇著咁

講緊邊個

床單

屢勸不改

乜撚嘢剪刀呀 on9

撩飛飛嗰個

佢地而家搵女拖住主角眾姐
雖然有美女agent根本唔奇

導演咁好野，搵到班支那雞

飯飯飯飯飯

啱啱粉紅色裙條女

鉸剪呀
奪命鉸剪腳個鉸剪呀

睇返原來嗰個係阿公
記錯添

咁播廣告法
有啲想睇重播算

要推收視率

嗰個係阿公，cat姐係阿公左右手

啲囡淫得很

全部女都係戰鬥格

呢兩個正啲

班mk妹

屌你龍星自己中伏

大檸樂

地圖炮

飛飛咁man

飛飛想畀人打斷第二隻手？

哇

肥龜Vs 鄧少

肥腸戰鬥力最強

又有d似謝芷蕙

龍星一班豬隊友

坦克車

勇武肥龜

兩個坦

仲話唔識打交

假手

為左啲咁既女打交

有冇cap圖，d女好正

stanley

D金屬聲

劇情暴走

奪命鉸剪腳

星座仔又幾勁

班枚係咪dancer 嚟

要打去練舞室打

屌飛卡片

仲話圍村佬喎
都唔識打交

飛卡片 屌你

Jm9

飛飛好型

完美示範艾威式打交

話說成人情節係咪condom

卡片當飛鏢

真心唔明點解會用依個手法拍出黎

飛牌 係阿cool絕技

鄧少係後面做咩

屌 又幾過癮

我睇緊啲咩⋯⋯

紙巾手裏劍

後面啲女

咩呀
之前咪真係試過成班地產仔開大片

咩劇情

iron man

做乜撚

鄧少做乜鳩

星座撚又幾型

我睇緊啲咩

唔係飛紙巾咩，好大張喎

鳩得黎又拍得幾好睇

勁過打天下

個肥婆秒左鄧少

over左呀屌你老母

大山婆：JM9

做乜撚呀屌

後面2條女

次次新盤都有拳賽㗎啦

笑到停唔到呀

食蕉

盲雞＝和聯興蠟筆

笑死

龍哥

啲動作

我屌iron man

屌畀狗塔埋

鄧少幾條友

珈其好cute

對鏡頭講野太多, 好無謂

鄧少無被人拉

果然係鄧氏

魚哥voice message

雖然尻 但好笑

鄧少好型

一直望住2條女

笑撚死我

白與黑

南哥幫魚哥搓心

有次打到上蘋果丫嘛

舊洋樓即係有𨋢定冇𨋢？

擺明Dark Vader啦

竟然有女人冇對魚哥嗒糖

浩南哥依場戲仲好睇

有

冇𨋢嗰啲唔係唐樓？

有𨋢

原力

啊嬸嚟㗎喎

終於有女裝睇

男裝女裝都正到

Fish

馬王講經時間

我要一打

無𨋢係唐樓，有𨋢但單楝係洋樓

魚魚

男女裝都可以咁正

朱慧敏

邊撚度仲有舊洋樓

屌條片又係盲雞拍嘅？

油尖旺好多啦

藍店嚟㗎

點會咁好 service

有冇咁好服侍

佢嗰到好似近圓方

阿婆都受啦

龍咁威間差館

洗白黑警

識字架咩？！

和聯興個舖位依家仲吉緊

屌你肥腸撚狗

邊有咁好態度

人王伏羲d戲幾好

態度咁好既

大力加冰！！！！！！

黑警撚識字咩

我冇嘢講

屌你黑警

阿sir做嘢唔洗你教

擺明係串

撚狗大法

$36菠蘿油

肥腸又幾醒

肥腸急口令

係囉
咁好禮貌架咩

盲雞

肥腸原來深藏不露

又撚狗

鎖骨擺到幾個五蚊銀

撚狗

咁落口供
比人打撚到入icu啦

兩條友瘋狂撚狗

邊有咁多嘢食畀你揀

又坦又計算機

RAP咩

撚有咁好態度咩
打到你骨折係入場費

我笑到停唔到
撚得好應

抄唔切呀

識玩

人？

唔係示威 所以冇事

呢幕幾好笑

撚狗嘅極致

正式宣佈肥腸係男神

成班都撚狗

36F

有d,悶

明明要跟住做

仲識急口令

其中一個警察係咪全民造星1
話似的士陳果個

和聯興秘密武器

飛飛呢

jm9呀
笑撚死

盲雞一開始唔係講野1999嘅咩
而家講野咁清楚

咁多野講？

好搞笑

9up ok

鹿仔
Do you wanna dance

唔係講英文無事

係講英文唔得啫
I'll ...... back !

有個阿sir咁似的士陳嘅

飛飛呀呀呀呀呀

寫左好多個「呀」

寫咗好多個呀

好多個呀

呀～～～

個阿sir係咪鹿仔

呀........

唔怪得咁熟口面

放得飯未

4克驚

會唔會馬王特訓左佢哋撚狗

飛飛好可愛

死⋯⋯⋯

又唔做野

右5做夜

點都食埋個飯先走啦

又唔做嘢又唔讀書

黑........

誠實的飛飛

又唔獨輸

竟......

馬明走左TVB?

咁撚快得番一節

我以為九龍灣定新蒲崗

5000 保金？

八文樓個邊黎

合理價錢

賣廣告姐
永明金融

蠟筆幾時入咗和聯興做㗎？

飛飛暖男

鄉黑同狗屋真係絕配

鄧少對波

阿公出現

godfather

唔怪得咁熟

雪兒整容整到

雪兒個鼻

雪兒無整過邊有人信

認唔到
企邊個位

醜咗

魚哥個頭遮住咗cat姐

應該打針打得好勁

拍片呀

個鼻搞咩

雪兒變撚晒樣

導演係咪有心玩9雪兒, 人地復出第一個鏡頭就見到佢贏個馬鼻

明明尋秦記嗰時咁正，而家整到咁

屌 load到喇

尋泰記果陣真係好撚正架

肥腸 應真屈機

估唔到胡子彤由衝動撚變咗做蠟筆

拍片大師

yanny每日返工有咩做

項少龍

花姐 靚左咁多既

花姐咁煩

俾鄧少聊

好撚正呀條友
Show肌已經好鍾意佢

咁似楊怡

同花姐做花瓶

花瓶

雪兒？

古仔

擺個閪臉 畀客、鄧少睇

整到成個李若彤咁

雪妮過咗嚟？

陰公,搞到成個黃賢智咁

有啲似利君雅 ]

混血兒

唔係喎 又冇乜變喎

炒晒

希望你哋另謀高就嗰陣順順利利

做咗七集就 RAP

個蘋果肌 致敬麵包超人？

魚哥好有義氣

雪梨就花姐老母（真實）
雪妮就...再老廿年

攞緊綜援

點拎到 同住喎

炒人

呢啲老細真係笑裡藏刀
笑到你心寒

如果唔係魚哥
鬼有咁大間屋住咩

攞綜援但間屋咁靚

星座會唔會過龍星

齊上齊落啊

終於有返啲戲

齊上齊落

馬王

馬王真係好撚型

成件事即刻好撚熱血

Diu....

內心其實好著緊你

Diu

老細真係好恐怖

想幫佢打工

劉文光軍讀寫障礙

搞一大場大龍鳯原來係叫佢哋考牌

讀寫障礙

依啲先係好老細

屌定唔屌

正面又幾靚

鄧少個波

無英文應該無事

18萬？？？？？？？？

雪兒個樣好假

好大

我用app睇 慢左
怪錯左馬王

連自己個名都寫得衰

個波

大家都有，唔好爭

大過29A

鄧少咩事叫我

雪兒五十未

雪兒而家個樣同把聲好唔match

一個頂晒魚魚加欣豬

余香凝點解好似冇線條咁
好似龜頭

雪兒廣東話正左好多

Yanny
耳朵懷孕了

好賤

西面Yanny又唱歌

23分完，我屌你老母呀

好似水腫咁

下個post改唔改返地產仔好

屌你真係有 condom sponsor

鄧少

今集冇屎

考地產牌份卷好似mc嚟

唔好

冇下爬

45

唔係要開心咩

琴晚集飲酒無咁漲

下星期又要改翻何必呢

可能連 ABC 都唔識

呢套劇佢造型唔掂⋯⋯
佢3都未到要做人老母角色⋯⋯接受唔到

可以放心食飯

係呀

其實地產仔
可唔可以拉長個廣告時間

插住咁播廣告 好難睇

玩屎

下集又屎

屌開口中

嚇死喎大佬

下集又係屎！！！！！！！！！

又屎

又有屎

屌又玩屎

原來套野天下一拍架

又玩屎

一講完即刻有

聽日又有屎

下集又玩屎

下集仆街啦

聽日又係屎

骨灰溝屎水

可能係18歲生咗呢

屌 聽晚已經繼續講

因為裝咗個絞屎機

老細唔出糧先嚇死

又係屎

估唔到個故仔會咁

睇完預告 keep啦

玩屎都算仲玩骨灰

如果唔係點會咁多個天下一人

永續屎坑仔

今集冇屎好好睇
但聽日又出現返屎

下個post 繼續屎坑仔啦

聽日放途，完全feel到聽日講咩 又離題

淨係睇預告都覺得臭

不過下集有孖妹

應該去到最後一集都講緊屎

23分完

講返點考牌仲好，又講咩屎

頭先打交果段笑到停唔到

笑點低

啲動作幾正

why not ar

扯住睇

屎先係個主線 大家唔好搞錯

永續屎坑仔 (7)

樓主唔使煩惱
下個po繼續用屎坑仔

魚哥同馬王真係好型
冇佢地一早棄左

提一提，再下一個可以加返 ViuTV
驚啲人search post搵唔琴

我本身都search 唔到

大家快啲推爆呢個 post
免得聽日要轉嚟轉去

鄧少響後面耍功夫

佢講認真嗰吓都幾好笑

上上集個髮泥伏線終於收

石晉老母

我想問網上重播幾時有？睇漏咗幾幕

柯士甸站西九巴士隔離

有𨋢舊樓有唔少嘅
但商用多
拎曬做美容院按摩店

你個名

冇人可以同我爭！

明周訪問+片

Viu post咗片尾曲mv, 都唔少劇透

雪兒個樣好怪

玩屎仔

Who Sell shits in Hong Kong

點解唔推po

睇睇下星座撚有啲似鍾明軒

肥仔仲養梗佢

遊船河

可能連女友都唔係
祇係佢 FF

向西聞記？

有扑過喎

條女當佢櫃員機

女：所以呢

愛情萬歲

星座撚條橋

痴線

空屋遊牧民族

SELLS

土地問題丫嘛

今日又玩屎，唔係幾想睇嗰part

你估d甜片甜漫咁咩
人地又唔係貪你肥腸好食

SHIT

literally 肥腸

SHITS

IN

霞姨做咗好多年兵

又唱

好難聽

次次聽到連做狗間屋都比我大都心噏

魚哥：

好撚嘈

唉

HONG KONG

咩嚟

然後就可以自己開單立曬啲佣

星座撚貪錢到

黃晒

90年代

屌你 90 年代

霞姨

屌你霞姐

wow

條感情線咁突然

魚哥花生埋一份

1001